講真，如果黃洋達係議會，一早攻左上主席台啦

泛民

議會始終需要熱血

大波man對著黃洋達都笠水

仲洗驚班保安

你當泰博死ga?

點知佢咁鬼廢選唔到

屌你老母 9月 全票投熱血

洋達嚟緊出唔出選

如果？從無如果，
選前選後兩個人

被廢土快必介票陷害

亂講！ 啲票一早mark好哂名俾黃洋達，係廢土教唆票站主任換走個箱

教主七進七出gif

為左3萬蚊, 連師傅都反枱
有10皮野仲同你衝

國師用銀離子幫隊友加buff

即場起壇作法 你估班友驚唔驚

黃洋達真係走得太前

唔出

走得太快下話

快必肯定又𠝹票

射馬紙.gif

趕住返屋企閂窗 樓下射TG

根據直播片段，泰博坐著抗爭

咁撚廢就咪拎返出嚟講啦

呢張係去狙擊689

果陣睇番條片佢係去追689部車

學緊曼加拉咋
有無睇《本土民權與建邦立國》㗎